{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태백 관광호텔(쏘라노) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際には2人基準で客室料金が策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 特等室の場合は4人基準で入室できます。 追加で人数を受け取る場合は、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 満19歳未満のお客様の場合は、未成年者の入室可否を直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができませんので、慎重に予約してください。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、それによる不利益については当社が責任を負いません。 入室に関する詳しい案内や予約特典をご確認したい場合は、提携店のホームページであるhtp://taebaekhotel.com/gnuboard4/でご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されますか？",
            "answer": "予約の際には2人基準で客室料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特等室の場合、何人まで入室できますか？",
            "answer": "特等室の場合は4人基準で入室できます。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を受け入れてもらえる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を受け取る場合は、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "満19歳未満のお客様の場合は、未成年者の入室可否を直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができませんので、慎重に予約してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、それによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳しい案内や予約特典はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室に関する詳しい案内や予約特典をご確認したい場合は、提携店のホームページであるhtp://taebaekhotel.com/gnuboard4/でご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 505
    }
}